租酒店販毒 警拘兩人 其一為非華裔通緝犯

將軍澳警區特別職務隊人員今日（19日）下午約5時30展開反毒品行動，突擊搜查將軍澳唐德街一酒店，並在房間內檢獲約38克懷疑可卡因、兩個電子磅、六部打火機及一批毒品包裝工具。行動中檢獲的毒品總市值約5萬元。

警方人員於單位內拘捕一名25歲姓黃本地男子涉嫌販毒及未能出示身份證明文件，另外一名31歲非華裔男子則涉嫌販毒被捕，並干犯刑事罪行被列為通緝人士。該兩名被捕男子現正被扣留調查。

初步調查相信該名姓黃被捕男子有三合會背景。